大家有買咩野金融產品？

大部分香港人淨係識股票。識玩既話仲有好多choices. 大家有玩/睇開乜野另類既產品？我而家學緊期權，第時買廢老股想玩埋 covered call 收少少premium. 請問有無paper trade 既戶口可以玩期權？

P.S. 順便想問下對冲基金係乜野黎？睇過少少資料，不過都係唔係太明。

識得多都無用
真係賺到錢先實際